準備開戰了？三解放軍機喺香港上空低空盤旋

Push

推下先

錦上路日日半個鐘一架

邊區

嚇鬼咩on9

推你老味

有冇黑煙？

練緊空中摺被

尖沙咀嗰邊兜咗三個圈

會唔會又失事

美軍都唔care
Who fucking cares

Nth special
Z-8 Z-9 常年駐守石崗
見到戰機或武裝直升機先叫出奇

咁疆飛入台灣先啦

係咪練國慶掛住支旗飛

棺材一號同二號

無source 拉

成撚日㗎啦，土共邊撚到有錢打仗啊，搞破壞都搞到自己損手爛腳。
我就唔撚信佢會出兵打仗

美軍話，3支響尾蛇飛彈唔該。

我都見到今日

蘇式戰略設計，佢哋都可以掛 weapons pod 嘅

pompeo:
飛彈好貴架
laser算啦

痴線，日常練習嚟
咁都大驚小怪，你兩日開一次po啦

話你知, 日日都有

唔係GFS掛架咩？

一律軍事問題建議開戰

之前粉嶺果邊都有

係呀,建議樓主送佢一部drone打響第一炮

係日日都有直升機， 但係今次呢架直升機嘅型號係唔同

果然係兒登

應該似係

上次咪自炒左隻?
唔知死左幾多件

你老母你就正一小學雞，無聊料改個垃圾標題喺度推乜撚，話軍機我重以為有咩武裝或者定翼機，有咩型號唔同等你解釋下？上面提晒你就繼續喺度兜同改說法，屌人屌埋成個網站，收皮啦好冇

我有睇到 ching 你嘅提點，我都認係我大驚小怪衝咗出嚟7， 但係有唔同人睇到，佢都話冇 source 拉， 自己又唔留意下哨頻， 我覺得呢樣仲戇鳩，而且我覺得呢樣嘢喺連登係幾常見所以我先咁講

Z-8稍加改裝可以做反潛機 圖中就見唔到有

沙田晚晚都聽到直直直

關pompeo咩事

其實成日都有

話時話好似都未講死幾多個人

RPG！

好似要海軍版定係海軍所屬先會去改

昂船洲軍營出邊有架船着撚咗火，佢哋派啲直升機出嚟監視

比美國凶一凶 連台灣都唔敢飛去 要飛到黎香港

行山小心
一陣又撞電塔死幾件

請問用炮彈同用槍打係一個人身上有咩分別

用機砲同tv導引地慾火就得

正畜牲，墜機死撚晒！

上年死過

船都有兩隻駛過

喺出面唔夠人打咪打我哋呢個油艇仔囉